我好掛住一個人

我好掛住一個人。我好掛住你，好好好掛住你
但我已經開始忘記你樣貌、忘記你既笑容、忘記你既聲線、忘記你既氣味。

我沒忘記你既習慣，沒忘記我地曾經去過既地方，沒忘記我地曾經對將來美好既憧憬。

呢個晚上，我沒忘記你

唔好掛住我啦 大家無結果

加油 move on

我一直都以為我同何寶榮唔一樣

但原來寂寞既時候，係每個人都一樣

你曾經同我講過

等你好返之後，我地一齊去瀑布個度玩

唔知你仲記唔記得呢

有新女未

有就唔洗叫春，有都係煩惱